兩間證券行倒閉，係咪就黎到牛牛?

有幾十萬係入面，係咪係時候拎返出黎?

牛牛都收皮
冇證券行用啦

牛牛：可防可控

熔斷一通是常識吧... btw 牛牛都執應該真係冇邊間可用

牛牛都執嘅話
無野用啦喎

大陸野有咩可靠可言

牛牛執 真係支爆

就係因為牛牛太大隻
其他證券行冇定企

上市公司點都供左股先 同埋牛牛好多大戶用

用緊耀才

其實啲證券行可唔可以好似銀行咁將客啲錢拎去玩

賣港耀才

牛牛可以拎你啲股同現金寶去玩

用埋啲垃圾

屌01咪俾link啦

一通